臺灣民選身份證，無中華民國字樣設計上榜

我覺得呢張仲靚d

垃場新聞，雨革滅聲，無恥復出，贛鳩先睇。

Hoki Na?

身份證加地址係咪做成台灣痴漢越黎越多情況

大部份外國國家（aust,USA,Canada etc）用車牌代替身份証,而全部都有地址

有啲國家冇身份證，用車牌識別身份